啲gay佬真係好噁心

識有對gay佬ig名又差唔多 啲相又佢兩個係到曬 然後發現到有一個周圍係到flirt女 仲要上埋條女屋企 真係好撚噁心 扮gay食女

識有啲毒撚stalk女神 cap圖打丁
溝唔到人就話人哋臭雞 擺上連登公審

食唔到就咩招都用
扮gay抽人水